與警務處高級職員直接聯絡

想同各位阿sir madam 直接討論警民關係

盧偉聰 先生, PDSM, PMSM 警務處處長 2860 2001
cp@police.gov.hk
陳麗麗 女士 警務處處長私人助理秘書 2860 2051
secy-to-cp@police.gov.hk
郭蔭庶 先生, PDSM 警務處副處長(管理) 2860 2003
dcp-man@police.gov.hk
沈恩嘉 女士 署理警務處副處長(管理)私人秘書 2860 2054
ps-to-dcp-man@police.gov.hk
鄧炳強 先生, PDSM 警務處副處長(行動) 2860 2002
dcp-ops@police.gov.hk
區錦珍 女士 警務處副處長(行動)私人秘書 2860 2052
ps-to-dcp-ops@police.gov.hk
蕭澤頤 先生, PMSM 行動處處長 2860 2006
d-ops@police.gov.hk
梁婉晶 女士 行動處處長秘書 2860 2056
ps-to-d-ops@police.gov.hk
劉賜蕙 女士, PMSM 警務處監管處處長 2860 2009
dms@police.gov.hk
李建輝 先生, PMSM 人事及訓練處處長 2860 2008
dpt@police.gov.hk
吳麗珠 女士 人事及訓練處處長及監管處處長私人秘書 2860 2058
ps-to-dpt-dms@police.gov.hk
李志恒 先生 刑事及保安處處長 2860 2013
d-c-s@police.gov.hk
譚惠儀 女士 財務、政務及策劃處處長 2860 2005
dfap@police.gov.hk
梁燕兒 女士 刑事及保安處處長及財務、政務及策劃處處長私人秘書 2860 2055
2860 2063
ps-to-dcs-dfap@police.gov.hk
朱文龍 先生 警務處處長參事 2860 2152
so-to-cp@police.gov.hk
凌美儀 女士 處長參事私人秘書 2860 2153
ps-to-so-to-cp@police.gov.hk
沈俊彥 先生 處長私人助理 2860 2150
pa-to-cp@police.gov.hk

港島總區總部
郭柏聰先生 (休假) 港島總區指揮官 2860 1001
rc-hki@police.gov.hk
呂錦豪 先生 港島總區副指揮官 2860 1002
drc-hki@police.gov.hk
陳淑儀 女士 港島總區指揮官及副指揮官秘書 2860 1011
ps-to-rc-drc-hki@police.gov.hk
梁世光 先生 港島總區總警司(輔警) 2860 1071
csp-hq-hki-aux@police.gov.hk
陳文珠 女士 署理港島總區高級警司 (輔警) 2860 1072

唔識講狗話喎

汪汪汪汪汪汪汪？

Jaga 學下狗吠都要㗎 以便不時之需嘛

汪汪汪汪 汪汪汪汪 汪汪 ？

高級官員全部有秘書

打去同佢哋膠流下先

巴打個名

歐美各國嘅武器供應商出口武器畀警方時應該考慮埋警方仲未公開武力守則。

汪汪 嗚 汪汪汪 嗚嗚嗚

推

岩岩打去汪左一陣